少數派政黨議員過年4年做既野就係係FB影左幾張相....

我屌你老母 你咁都收十皮野我做既話可以日日影一張啦 建制閪